娘娘同兵仔有冇純友誼?

就算娘娘冇野需要兵仔為佢付出
都會同兵仔msg傾計
關心下大家生活 e.g. 工作 煩惱
有無呢種友誼？

咁嘅話你點解會覺得佢係兵仔

你自甘為兵？
你咁問其實都覺得自己做左兵，但對方又間唔時關心你咁
其實啲女根本冇乜意思收兵，係你地啲毒撚懶係好似不計回報咁以為自己付出左，其實人地唔需要